罷工浪起左，係咪要比死線政府同親中軍隊？

例如七號前十二點唔回應/放人/問責/下台，
（利申完全唔想任何一個落台，要問責佢地一世）

唔可以再被動/期待等埋啲sup 9 記招，
再拖唔撚掂,真系一個都不能再少。

812你老母？
你當罷工玩呀？可以係咁搞架？

真係咁講時805 仲會少好多人罷